一句講哂，Emilia係公主定係公廁！

公主 負評
公廁 正評

大家都認為emilia係公主

侍奉國家既女王

留名睇反cup

公主同公廁兩件事係冇沖突架喎

公廁公主

明顯係公主啦 係我既公主添

你嘅公主
大家嘅公廁

樓G美G留呢排啲post太多負皮 要呃下正皮

尾g流

I love Emilia

做咩講出黎

Inception?
大家都覺係佢既公主
同公廁有咩別

公廁姬

又搞事

我陣間就拖樓豬上床屌撚死你

G持

G持狗ching

仆街 搞到我調轉左

佢係公主定公廁都唔到你地班毒撚話事啦

屌我都係

臭G

呢個post 都有百幾正皮
連登已死

我相信好多手足都係因為認錯係Emilia Wong先投錯

邊撚個 無人識喎

阿狗❤️

唔使驚 有我保護你

你走先‼️

諗起半魔個閪焗撚左百鳩幾年就覺得臭

好女仔黎

直葉都叫好過半魔
起碼有對波望下

直葉冇波同路人角色冇分別

諗深一層，兩者有衝突咩
公主都可以係公廁

上咗熱門

冇波寧願要幸

公主病 喜歡emillia就是賤

樓G有冇機會反cup

屌我又眼殘

皮已正 不過唔係你呀emilia wong

公唔公廁都唔輪到你班死毒撚屌啦

柒撚到

鬼叫樓G佢自己推撚到上咗熱門咩

收皮啦 係女都係公廁咩
吊過先好講啦

理鳩佢咩 不過佢真係好鳩樣衰

奉仕國

二次元 三次元 傻傻分不清楚

以身作則

唔係人都上得

公主病呀 like咗

公廁都算 仲要雜種
又百鳩幾歲 你玩撚埋我果份

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

你點解要咁講野

屌中伏

事實黎

361個認為Emilia係公廁

371了

toilet

多謝妳

老野

禁錯正評可唔可以幫我扣返
我諗好多人都禁錯